十點了

大聲啲，聽唔到

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

啱啱叫冇人理
好灰

係咪少左人嗌

唔好諗住有人嗌，自己唔使嗌

假如就算，開咗個頭，無人應，其實都無人知你係邊個
但係你唔開個頭，又點會有人應？

仆街，推唔郁

叫完會覺得好解壓
有人和應好感動